join us~香港/外國/回流/想認識香港嘅你

逐步會轉去signal 稍安勿躁 比啲時間大家適應 互相遷就

香港人
喺外國嘅香港人
回流香港嘅香港人
非香港人但想了解香港嘅人（eg 台灣）

呢個谷都歡迎你 希望大家可以知道更多唔同嘅野 識到更多朋友

不論你好悶，係外國冇人傾計，返嚟香港後冇朋友，外國朋友想認識香港文化，呢到都十分啱你

呢到絕不強逼你出聚，自由出聚。但強逼你吹水 唔出聚唔會踢 唔出聲會踢

谷內混合唔同國家嘅人（多數歐洲+香港+少量台灣人想認識香港）

唔洗擔心時差，總有人陪到你
唔會揀人加，但set咗只可以填一次，所以要登入
擔心嘅，唔好加入
加人速度慢 要耐心等等

#只係一個普通吹水谷 咁大個人 咩應該講 咩唔應該講 你自己知

屌你老母

屌你老豆

屌你老母祖宗18代

你老母比狗中出口爆

歡迎曾經入過嘅朋友無限次再加入

點解唔用TG
入電話好咩？

青菜蘿蔔各有喜好
入唔入係自己揀
冇話好唔好